下屆特首會係邊個做呢

林鄭一定無得留低 如果點都要食屎 我寧願比返cy做 佢起碼有良知 同埋民生做得幾好 又有朱sir 又有七警 cy正義好多

曾國衛

樓主

俾你做啦屌你老母

鄧炳強

狫蚋-

完全同意
CY對付佔中都只係用87粒催淚彈就搞掂
清場都係和平進行

樓主唔參選係香港人既損失

我做會先拉曬講港獨班友先 國安法係佢地搞出黎

cy大總統王者回歸 勁似鋼煉

起碼無咁多警暴先啦 以前唔會返到去又話比人打獲金

擁護梁振英

cy係愛德華

林志偉

林鄭連任

大家記得限奶令？雙非 cy係咁打擊班大陸西 幫香港人 其實佢功大於過

梁振英都吹奏

佢算係做得幾好 保護到香港人

Cy民生野好勁，好想佢再做返，唔好嫌棄我地中國香港人

有錯既警察朱sir又會拉

希望CY帶領我地實現香港獨立

香港人係失去左先後悔

仲有七警

黃之針係愛德華

前排都有懷念曾蔭權同董伯伯既post